整個網絡包括重鐵(機場快綫除外)及輕鐵的服務暫停

由於港鐵網絡內有大量車站因被嚴重破壞而關閉，未能為乘客提供安全及正常的服務，港鐵決定暫停整個網絡包括重鐵(機場快綫除外)及輕鐵的服務。
幾時收皮????

黨鐵春袋係
控制室
好多車站開唔到都係因為控制室維修唔到
因為所有訊號同指示都係由控制室傳達